Základný repozitár pre vývoj programu na generovanie parametrických plôch.

Do tohoto repozitára budem prispievať iba ja. Postupne sem budem pridávať ďalšiu funkcionalitu, ktorú si následne preberieme na hodine, pričom dostanete jednoduché úlohy na doplnenie funkcií, aby ste si vyskúšali prácu s kódom.